【Econ】econ好難呀！

supply 同 demand唔撚識
short run同long run又唔明
仲有唔知咩經濟壟斷、GDP、財政政策果啲！

溫唔入腦呀

大學就更係難，Dse就唔啦

有冇人講下大約點溫

留名

真係concept 野
諗d例子會舒服d

做ce最清concept

好簡單

下個月考

睇黎你底麻麻
其實肯認真花幾個鐘去清下d concept呢d已經唔係問題
唔好怕左佢
可以去書局買本九星期五星星由佢入手
幾清晰既概念
加油

Micro都搞唔掂 遲啲macro炒得仲金

召喚outliers

補習用咗最多半年G(學校少過20分就係G)變3我係垃圾
所以應該唔係想像中咁難姐 加油努力

我嗰陣時係瘋狂操mc 跟住再用常識思考搵答案 咁樣溫

我覺得Macro易過micro

我以前喺英皇補econ
個阿sir s&d教得超好
操到s&d完全係執分位黎 一分都唔漏
不過佢冇做補習喇

清完concept操下卷
操卷要記marking scheme
操得多就識架喇

書又唔睇上堂又唔聽書唔識又唔問人

個老師操卷係by topic咁操
去到中六一份完整既卷都未見過
好不安

AL econ A 留名

micro覺得好撚易 S&D唔洗背野都可以執晒所有分
marco完全唔知佢講乜春

Aim?

Aim低既專溫送分背書題，但唔會多
D&S都搞唔掂就有d麻煩，有無睇過書/pp ?
Past paper可以by topic睇

你講下你做過d咩去溫先啦

六常

Dse試題都拎嚟講

Dse難係邊